{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073173?place[place_type]=GID&place[gid]=1073173&place[latitude]=37.8355197029&place[longitude]=128.8744196404&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 피어86 펜션"
    },
    "text": "美しいエメラルド色の東海を一目で見られるラグジュアリースパペンションは宿泊施設として利用できます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数を超過した場合には払い戻し不可であり、大人人数の追加もできません。 早いチェックインとチェックアウト時間の延長もできません。 家族以外3人以上の男女同室での宿泊は不可で、全客室は2組以上の予約も不可能であり、払い戻しなしで入室もできません。 客室内では個人火口バーナーフライパンの使用が禁止されており、ズワイガニ、紅ズワイガニ、貝、魚、メウンタン、チョングクチャンの持ち込みや調理も禁止されています。 禁煙建物のため、禁煙を破った場合は強制退室となり、1日の宿泊料が発生します。 スパ及びワールプールは15:00から23:00までご利用いただけます。 外部入浴剤のうち添加物のない透明液体型のみ許可され、ペンション内部では販売されている泡入浴剤を利用できます。 利用規定を破った場合、フィルター交換費用および清掃費用として50,000ウォンが発生します。 客室はメゾネットタイプで構成されており、駐車も可能で、周辺には鏡浦海岸、泗川海岸、江陵中央市場、注文津港など様々な楽しみどころがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には人数制限がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊人数を超過した場合には払い戻しはできませんし、大人人数の追加もできません。"
        },
        {
            "question": "早いチェックインやチェックアウト時間の延長は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、早いチェックインやチェックアウト時間の延長はできません。"
        },
        {
            "question": "男女混合での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族以外の3人以上の男女同室での宿泊は不可です。また、全客室は2組以上の予約も不可能であり、払い戻しなしで入室もできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では個人火口バーナーフライパンの使用が禁止されており、ズワイガニ、紅ズワイガニ、貝、魚、メウンタン、チョングクチャンの持ち込みや調理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙建物です。禁煙を破った場合は強制退室となり、1日の宿泊料が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパとワールプールの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパとワールプールは15:00から23:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "外部の入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "外部の入浴剤のうち、添加物のない透明液体型のみ許可されており、ペンション内部では販売されている泡入浴剤を利用できます。"
        },
        {
            "question": "利用規定を破った場合の罰則はありますか？",
            "answer": "利用規定を破った場合、フィルター交換費用および清掃費用として50,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦海岸、泗川海岸、江陵中央市場、注文津港など様々な楽しみどころがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 492
    }
}